痴線，今日女朋友請番我食飯轉頭

On9,邊有呢支歌仔唱

我女朋友餵埋我食飯

媽媽係你上世情人咋
學自己食啦

食飯就緊係要用手架啦

鬧鐘響未？夠鐘醒喇